\vspace{3em}
\setcounter{page}{1}  % Seitenzahl ab hier zählen

\section*{Gruppenmitglieder}
\label{sec:mitglieder}
\addcontentsline{toc}{section}{\nameref{sec:mitglieder}}
\noindent\rule{0.7\textwidth}{0.8pt}\\

\begin{table}[h!]
    \centering
    \begin{tabular}{llrr}
        \toprule
        Matrikelnr. & Vorname Name            & email (@stud.hs-bremen.de) & Anteil              \\
        \midrule
        \#1234567   & Mitglied 1              &  uname                   & 25\% \\
        \#1234567   & Mitglied 2              &  uname                   & 25\% \\
        \#1234567   & Mitglied 3              &  uname                   & 25\% \\
        \#1234567   & Mitglied 4              &  uname                   & 25\% \\
        \bottomrule
    \end{tabular}
\end{table}

\hfill

\section*{Eidesstattliche Erklärungen}
\label{sec:erklaerungen}
\addcontentsline{toc}{section}{\nameref{sec:erklaerungen}}
\noindent\rule{0.7\textwidth}{0.8pt}\\

\onehalfspacing
\noindent Hiermit erklären wir, die vorliegende Projektarbeit selbständig verfasst und
keine anderen als die angegebenen Hilfsmittel benutzt zu haben. Die Stellen der
vorliegenden Ausarbeitung, die anderen Quellen im Wortlaut oder dem Sinn nach entnommen
wurden, sind durch Angaben der Herkunft kenntlich gemacht. Dies gilt auch für Zeichnungen,
Skizzen, bildliche Darstellungen sowie für Quellen aus dem Internet. \\

\begin{figure}[H]
    \includegraphics*[width=\textwidth]{src/sig/sig_all.pdf}
\end{figure}

% \begin{figure}[htpb]
%   \centering
%   \hspace{8.2cm} \parbox{3cm}{Datum}
%   \vspace{2em}

%   \vspace{1\baselineskip}
%   \rule{5cm}{0.7pt} \hspace{3cm} \rule{3cm}{0.7pt} \\
%   \hspace{-8.7cm} Mitglied 1
%   \linebreak

%   \vspace{1\baselineskip}
%   \rule{5cm}{0.7pt} \hspace{3cm} \rule{3cm}{0.7pt} \\
%   \hspace{-8.4cm}Mitglied 2 
%   \linebreak

%   \vspace{1\baselineskip}
%   \rule{5cm}{0.7pt} \hspace{3cm} \rule{3cm}{0.7pt} \\
%   \hspace{-8.2cm}Mitglied 3 
%   \linebreak

%   \vspace{1\baselineskip}
%   \rule{5cm}{0.7pt} \hspace{3cm} \rule{3cm}{0.7pt} \\
%   \hspace{-9.3cm}Mitglied 4 
%   \linebreak
% \end{figure}

\newpage
